有冇人覺得基奧特好慘？

明明本身好勁又靚仔，打得嗰十幾分鐘後備仲要入到波，雲加偏偏要擺佢落後備，今年仲要買多隻Lacazette翻黎同佢爭位 真係櫈佢唔抵

佢就係勁在後備入替

今季連都好少出